{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 CF 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約の際にお知らせされた事項をご確認ください。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルまたは払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音を起こしすぎると退室となることがありますので、気をつけなければなりません。 客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "特殊客室や追加の人数によっては、1人当たりの追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルまたは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こしすぎるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音を起こしすぎると退室となることがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 455
    }
}